# RSDM_Lab_Aver

## Данные о студенте
**ФИО:** Аверьянов Артемий Алексеевич
**Группа:** БСБО-07-20
**Номер в списке:** 2 (это второй)

## Данные о предмете
**Название дисциплины:** Модели развёртывания удаленных сервисов
**Вариант первой задачи:** 12
**Вариант второй задачи:** 10

## Условия заданий
**Условие первой задачи (№12):**
Напишите две функции. Первая функция заполняет массив случайными
значениями, вторая функция выводит массив на экран.
**Условие второй задачи (№10):**
Вывод виде таблицы ФИО и даты рождения всех студентов, отсортированных по
успеваемости одного из предмета в зачетке.
**Язык программирования для обоих задач:** Python
